仆街, 較左鬧鐘冇醒, 揸左淡倉過夜

點撚樣算

好撚驚

明明要起身平倉, 點知唔小心過左3點

好撚驚

下世黎過

唔撚驚喇，反正都冇㗎喇

麵神可摸耳打救我

3點ES係2813

校多個鬧鐘聽朝醒

淡倉股定期

期

黑期隊緊向下

明天你fatfat

去定ifc排隊先啦
呢排多人

聽朝又唔係咁講嘅... 唔好燈...

jel 定頭都得

VX仲未肯上番去

起身數錢

Lm睇結果

數錢啦

又贏

多謝各位

賺幾多?

81格 x$50

恭喜!!!! 巴打用咩方法炒期?

請食飯未